## ФИО
Барун Руслан Сергеевич
##  Дата рождения
17.06.2002
## Контактная информация
* Телефон: +375292292644
* E-mail:ruslanbarun6@gmail.com
## Место обучения
* Заведение: Гомельский государственный машиностроительный колледж
* Отделение: Программное обеспечение информационных технологий
* Курс: 4
* Группа: Пк-41
* Специализация: Программирование для систем автоматизированного проектирования
* Период обучения: 01.09.2018-31.03.2022
* Уровень английского языка: A1
## Информация о практике
* Вид практики: производственная технологическая
* Период прохождения практики: 06.10.2021 - 30.11.2021
* ФИО руководителя практики от предприятия: Дробышев Артем
* ФИО руководителя практики от учебного заведения: Лавская Оксана Юрьевна
## Индивидуальное задание
* Разработать WEB API сервис с использование  http-методов  Get и Post  для реализации отправки и получения данныx
